8強 烏拉圭 vs 法國 22：00

聽晚兩場垃圾波

英撚

下線英撚如果收皮，我都係等睇決賽算

卡雲尼出唔出到？
狀態好，冇佢就byebye

之前幾次訓練都缺席

卡雲尼出唔到唔緊要，迪甘斯會排閪陣放水

得牙蘇一個點贏

經過歐國盃之後冇野係冇可能

包皮無得輸

好似復操

等睇包皮封王

包皮過唔過到下體雙塔？

跪求冇延遲link

買咩好Ching

ViuTv

viu直播

卡雲尼傷

買左烏圭 10000win

勇者

幾時出先發名單

包皮登基

正選

唔好意思，睇得多hupu

通常開波前1個鐘

牙蘇紅牌一人派100

推呢個唔好推po霸果個呀

有冇acestream link
acestream順唔順

唔睇電視?

2018世界盃tg交流group

想做下比較

呢個世界盃都已經冇野係冇可能

冇圖冇真相

有卡雲尼就買
無就

卡雲尼後備

有無人覺456 分組賽頭場5-0 16強頭場3-4

法包唔出馬度迪打翼既？

連兩場大球有無得諗

停賽

lm

咁宜家係咪打433？

杜利素頂馬杜迪，妹妹又打防中

無左卡雲尼進攻真係⋯

冇卡雲尼
法國又贏

呢場有3個入波當你贏啦

tolisso打左翼

隻龜守得咁勁 我都唔知買乜好

卡雲尼

基沙文打中間 見佢喺禁區踢波麻麻地 講真想佢打右邊 & 包皮打左邊 可以內切入中間

迪甘斯係咪弱撚智其實

唔想罰抄

後悔了

發覺

無卡雲尼CARYY
烏龜

Stuani咁廢 出多個中場打451算啦

場場都咁罷 場場都咁鳩
銀河唯一應該做返後備殺手 而家又靠包皮救國

卡雲尼有冇後備

已訓身so9

Diu
冇卡雲尼

支持陳葦如

法國個陣踢433好似正常d

keyman比女串

烏拉圭贏

yes

睇now apps唔見有

現場睇緊

冇wor

卡雲尼咩事

上場傷

其實傷果啲球員可唔可以照擺後備席

拎黎嚇下對面都好

卡雲尼唔係後備咩

鎢拉圭

收皮啦夏雨個仔

係喎睇錯

Стадион 《Нижний Новгород》今屆最後一場波

點解今場係Keyman,唔係何輝！

keyman好柒。。。

Cavani

keyman

今年都係咁

依吓真係柒到唔敢睇

我基

Keyman:你做咩著住西班牙既
包皮：你望真啲，我著緊比利時
Keyman:......(Dead air幾秒）著得你幾靚呀

出左陣容未

keyman：小花輸左都唔想睇了

白花油條女幾正

嘩屌白花油廣告有新版

今晚冇Kayan bb

條女咩事？

閪痕

屌好心換咗條女啦

好老尷......

好淫

等我咬佢啦

卡雲尼唔係有後備咩

條女傻撚左?

咬我啊

條女on9?

聽到咬我之後 個背景聲 係薑撚到

咬佢

條女搞到我扯撚佐

咬我呀

第一聽以為佢話：搞人..... 咬人！

尷尬到

今日條女係邊個嚟

班男人忍撚到

應該下半場會出卡雲尼

做奇兵

2個邊有咁多個位

條女行開啦

送咗個烏拉...忍者龜比佢

都唔知UP乜鳩

佢真係1999

條女take左野？

其實迪甘斯又想將杜利素當馬杜迪咁用?

呢個偽4231 要睇呢個tolisso 踢成點

第一場

加利仔都唔想理佢

如果法個輸每人10個comdom

安巴比？

Viutv最右邊係邊個黎

Luis Suarez>Mbappe+Griezmann

條女 我老豆講：條女鳩up on99

得佢一個有乜用咩

買左成打啤酒嚟睇

過癮

圖？

冇卡雲尼差好遠
除左入波仲助攻助守
再者牙蘇今個世盃狀態唔算fit

男人都要圖？

得雷狗一個點夠成隊法國揪

麥巴比

一球起 兩球止

Keyman 淨係識大名球星？！

無卡雲尼 molamola

D名好撚柒
安巴比，干堤

咁樣講波都得
其他同上次一樣

N桑真慘

麥包皮，提子乾

tolisso未睇過
如何架

第一場有出
廢到

拜仁歐聯回傳個條友

陣間會講多次架
有冇睇架

屌你

出丹比利好撚過

冇卡雲尼GG, 牙蘇一個點頂

?

垃圾拜狗

Giroud

回傳跣自己友

法國防返

重覆都要講 烏拉圭件波衫

Mbappe

撐法國

麥巴比，夠快

Pish

加極咪又係4粒星

認屎認屁

咬咬

疤果隻呀

未開波viutv都死左

代卡雲尼個西甲仔數據幾靚喎

唱到咁大聲

牙蘇唱歌幾好聽

痴線 唱得大聲到

99台矇撚到你呢

好似歌劇

國歌一定唱大聲架
邊似我地

唔同位出乜春啊

Vive la France

咬咬個樣好似未瞓醒咁

蘇一單箭 真係要-6

今年靠卡多

聽烏龜國歌起哂雞皮

今天我唱到好撚大聲喎ching

我地有國咩?

點解烏拉龜得香港唔得 我地多佢成個double既人

香港都無國歌

想問下各位師兄 卡瓦尼 出到？

法國國歌真係好好聽

馬賽曲

卡雲尼係咪無出？

法國全部長袖 以為外套黎

無

做咩狼人去左法國打龍

癡線 我地都大聲
大聲噓

法國國歌幾有氣勢
聽完好振奮人心個隻

死撚左

其實比佢踢左面 都得

又踢返少個中場咁解

真係好愛國

卡雲尼死左唔好再問

烏拉圭嘅國歌咁似嗰d組曲

呢首先係國歌

激動到

忍者龜麥包皮

乜撚野godin
吹大左啦 等比普巴撚狗

安包皮

Tolisso擺左
唔擺佢返中中
推妹妹上攻中

我呢邊旁述話基沙文有一齊唱烏拉圭國歌

自稱烏龜人

又話法國啲人好撚勁...
PAVON..
杜利素..

Enjoy

法國得幾個白人，好肉酸

球證咁撚大隻

梗係知喇

首背景歌...

Stuani係咪踢過米堡

Puma衫

阿根廷球證

他日香港國歌都要有幾分霸氣

淨係對中堅已經知烏拉圭會贏

法國最弱係個龍門，熱恥今季佢表現走哂樣

好多黃牌

All niggar

法國

球證咁大聲

唔係勁 但唔係廢

好撚緊身

enjoy, enjoy

肥仔飛釘

烏龜對中堅會唔會比包皮爆鳩 雖然佢地呢pair好撚勁

點睇都係疤隻mtt

仆街會唔會放水

唔洗唔同洲份!?

場場VAR都係意大利人

球童代表有肥仔波

烏拉圭sure win

法國12號成個黑帝咁樣既 咩來頭

Enjoy! Enjoy! Enjoy!

法國個陣勁撚到

無卡雲尼

唔知牙蘇會唔會咬utt??

可能戰術呢

又係時候睇牙蘇啲演技

God save the Queen

哥甸最強鐵壁

唔係擺哂勁一齊就勁既

烏拉圭防守性咁有紀律 班人都唔係一線

開波前好歡樂

冇卡雲尼 法國唔好炒烏拉圭阿

聽到藍色衫法國？

點解唔出卡雲尼既

普巴唸緊allahu Akbar?

點解要？你估香港人咁同一個洲都要認親認戚啊？雖然阿根廷同烏拉圭嘅關係

卡雲尼連後備都冇?

冇卡雲尼，法國大炒了

我都聽到

出場名單都無佢
成班On9 仲話有機會出佢

有無人問點解350萬人既烏拉圭得
點解香港唔得

上場爆哂seed chur太盡傷左

廢事456法國

原來個男既係梁冠聰

無錯 但包皮真係好撚爆得

有 我問大一

個名灰咗 應該出唔到

又抽崇日狗

左

都唔明點解會譯做安巴比
就算連埋個名，都應該係
佳利安 巴比

咁sad

聽講烏圭細路一出細就比個波佢地踢

絕對廢！走下波

無卡雲尼，輸得

豬蛇

仆街侵犯我基佬

豬腦

基奧特搞乜？

咁快出招

烏龜成隊係自己半場

LAIMO ARKASA

On9?

陰濕

烏拉圭踢咁耐只失過一球

南美狗冇一個係無姑
好撚矛

豬sir

高甸carry

一睇半場和梗

巴西都係

真踩到 好陰濕

今日要失埋另外既3球了

豬sir型撚到

抄曼聯

基佬特咁快傷

不過A組三隊啲質素

訓都訓得好撚型

禁快就插水
比牌la

viu咪有囉

???? 傻西皇馬仔

有viutv

On9唔好睇波

烏龜呢段

留名等假分撚

係咪戇鳩 瘋狂浪費chance

如果係卡雲尼就入左

法國d閘

痴撚線後防

條後防廢撚到 波都未搵到

漏夠未

你不如2點先比啦

蘇狗？

乜撚野防守呀

鬥撻q

平安鐘

仆你個街一黎就搞住烏

真心咩？

4分鐘咁驚險

法國派膠

電視播都可以假分

法蘭西多士差D甩轆

打假波

漏

依幾場好fit喎

鳥拉龜

撻q X n

點會冇

法國場場都踢得閪
美斯朋友隊都入到三粒

我發覺卡雲尼個look有d似廸士牛仔

後防咁廢既

呢隊烏拉圭勁d定10年科蘭果隊？

等睇法國龍門派膠

有卡雲尼真係會輸

法國垃圾到

烏拉圭幾下已經攻到法國禁區

烏拉圭咁勁既

viutv

屎一般的後防

搞咩呀對閘比人中出一百連發

烏龜搏到盡追波

真
啲黑力架無乜危機意識

冇卡雲尼都幾大影響
上場真係前場見佢射波
轉過頭後場守角球又見到佢出現

球證唔係話要同兩隊唔同洲份？

法國咁樣對巴西

簡迪忙到

丹麥 5,736,800
哥斯達黎加 4,961,900
克羅地亞 4,198,300
巴拿馬 4,112,400
烏拉圭 3,463,600
冰島 336,040

幫你地貼埋

又係得簡迪一個踢緊波 on9

安巴比

其實唔只後防差 係成隊組織都唔靚 先漏成咁

屌呢球真係爭卡雲尼

豬sir食左屎?

又爆

有卡雲尼已經入左

防守呢隊勁 進攻科蘭果隊勁

梅巴佩勁撚到

搵日你俾我咁踩一下咪撚避

觀眾聲好大 講波好細聲

有無咩vpn可以connect hk
人係日本想睇viu

sopcast:http//805568

兩班唔同時空既人討論

屌你個西甲仔咁撚廢 位又企錯 射波又撻q

留意到有黑提既波都係得佢一個踢波

車 法

認同，果陣既牙蘇都好fit

被按屌中

踢到好似街波咁

又一個新譯名

烏龜咁搏嘅

你老味就安巴比

著巴

普巴又柒

得蘇9一個真係危

包皮D帶球遊走

岩開波已經大戰

keyman: 安巴比

普狗

要解放普巴

拍藥膏/普巴

地波 高波 都過唔到烏拉圭中堅..

個安字係點譯到出黎

忍者龜

viutv個apps好慢
有冇線上link

Mma咩

廿普巴學尼馬

隻大脾都俾人閘撚住 仲話食左人身位 唔係上半身過左就得架

安你老母咩now

keyman做野洗同你解釋

麥巴比
安巴比
梅巴佩
法國三兄弟

文素基治
文迪蘇傑
曼祖基奇
克羅地亞三兄弟

下體會中堅你估流㗎

Viutv 個網都有

龜拳警告⚠️

覺得卡雲尼好似Jim Carrey

viutv lo

安呢個字 好似伊朗音咁

法文音

佳利安 安巴比

應該m字

南美狗

法國又學屁馬

應該易明過Hermoine譯妙麗

又向尼馬致敬?

法文

烏龜好辣

新尼馬轉身

viutv:又學尼馬?

魔性

尼馬

茅柴烏圭

簡迪係干堤？

矛到

馬白比

10分鐘一粒角都冇 角大買唔過?

南美真係冇一個係無辜

烏拉圭茅撚到

南美狗沒有一個是磨菇的

尼馬帶起今屆世盃新風氣

安左幾場啦
有條友上次都唔小心講返做物巴比

呢下真係賤撚一弓

尼馬轉

尼馬上身

幾撚閪啵 烏龜

責鳩人

南美茅柴三寶：烏拉圭，哥倫比亞，智利

啲譯名都好多場啦
而家先講

sorry sorry sorry

卡雲尼今場有無得出

咁豬蛇又譯基奧特
明明係「樹lu」

mma

烏：橫死點死 責多你一下先

Youtuba

都係尼馬啦
搞到其他人都清楚個規矩

咁嚴 一定有12碼

包皮傷

包皮傷咗

包皮唔係啊話

包皮撚狗

仲有阿根廷

點解法國隊徽係公雞黎

吹得好嚴

包皮

班南美狗不得了

哥偏比亞 烏龜 南韓 同組會發生咩事

問Now

南美真係得巴西同阿根廷係唔茅

矛撚到

咁樣碌撞一撞都企唔穩？

法國咁多黃既

高盧雄雞

法文發音係基利恩M巴彼

全體球員即時轉打MMA

咁快傷

幾好睇不過成日吹停 睇緊玩具咁

講茅烏圭真係敢認自古以來

球證型棍子

點解連google都懶

亞軍廷唔算茅啦

高盧雄雞來源於羅馬帝國時代，法蘭西被稱為高盧（Gallia），高盧人叫Gallus，而Gallus在拉丁語另一意思是雄雞，所以被稱為高盧雄雞。

So9

又串尼馬

法國今日想贏留低幾隻腳先

法國夢遊中……

烏拉圭 對 韓國
邊面個碌地多

蘇狗

仆街猁狗

D想問今屆會唔會清牌底 4強會清黃牌

蘇9又插水

叫阿so收聲

轉返幾個葫蘆

呢場之後洗

等睇咬人喇今場

屌你呢場MMA?

so9:utt屌你

進攻足球

無限抽尼馬

個球證

南美其他隊都唔係好好多
茅 插水 做戲 南美特色

演技冇咁浮誇，但係有d反應俾你睇到

因為你老母做雞

牙蘇迪迪都想恰

蘇狗比黑鬼巴塞踢親

烏母迪迪同so9

屌唔好有事呀麥皮

痴撚線兩隊搏晒命踢

有睇過南美盃都知南美波真係茅得仆街

安迪提 屌..痴撚線

隊友唔好咁大力

咩隊徽
le coq sportif黎

法國又平安鐘

So9咬utt就好睇啦

法國好屎

LUCAS TORREIRA好撚勁

咁撚嚴嘅

都話法國龍派膠架啦！

法龍似聖卡西

巴拿馬

都唔知算唔算常識黎

之後清黃牌
用晒d quota佢

似後防派多d

係咁吹雞

麥巴皮都唔係好勁姐

球證叫你起身呀疤狗蘇

個手鎚打半腰高度

吹得嚴呀

普巴

差小小比so9踢頭呀我地隊長

一開波就咁撚茅 停得仲多個英哥個場

唔係四強都要停?
上屆T.斯華?

包皮柒咗

麥巴比咩料呀屌你

diu

包皮派膠

新球王?

包皮屌你

個波做咩鳩

空哂頂成咁

包皮
憑咩新球皮

死矮仔

豬SIR

基佬set到空哂你頂成咁

黃金機會

吹大左

麥包皮

Jm9

睇到定都跳到咁....

唔識頂波

解圍

豬sir 依球我接都識入

包皮
高波完全唔掂

嚟球搞笑

新球王幫烏龜解圍

基佬set 得咁靚

嘥料

垃圾

話豬腦廢收檔啦

解圍咁

跳早左

矮仔

好好笑呢球

豬蛇carry

比牙朗 美欺入左了

心急呀

做咩9

倒掛啦屌

空哂都博頂咪

得啖笑

咁都唔撚入

基佬兩傳真係世界top 3

如果係豬腦 入左啦

屌 頂太高

豬sir傳波比90後

未攞過ge拎

頂到咁

基佬先係真核

似足亨利

忍者龜做乜撚野

新球王喎

個頭唔得

等埋用腳仲得

唔識頂

Timing錯曬

包皮無練頭鎚

包皮原來唔識頂波

包皮無頭

用腳射好過 屌你浪費豬sir助攻

1麥巴佩真係得啖笑

朱 sir

Totally aggar

太早跳

自己都笑

包皮空晒，好心就用腳啦

忍者龜頭很大唷~~

跳早左 無練頭鎚?

好想睇c朗呢球會點處理

包皮過長

自己仆街???

呢球易頂咩真心

好難發力 如果銀得大力平飛 麥包可能衝頂好好多

豬Sir

空撚晒唔用腳, 用頭

豬sir 又要屌d 90後

俾在牙朗倒掛左啦

倒掛

傻龜

話住烏廢果d肯定唔識波

set到空哂 控落黎射都得啦 屌你

後生仔即係後生仔

食蟲

隊長

食蜻蜓

頂去你隻腳度好唔好

隻蜻蜓

空哂 控落黎用腳啦

蜻蜓

豬腦做二傳真係幾好
豬腦finish係差，但拉空，二傳幾好

屌 豬蛇冇左助攻

諗起羊

笑撚左 慢動作

痴線

你捉蟲

洛里斯

隻蟲有毒！

點水

吞左佢呀

洛神

控埋射都得 佢自己錯時間咁早踢

蜻蜓正吖

點解要影住有隻野飛左落佢口

法國羊格

蜻蜓jm9

禁藥

空晒都唔易頂呀
根本佢跳個時間都錯撚晒啦

LLORIS

個龜頭吾色識頂波既

諗起食屎羊

笑到仆街 叫佢唔好食

諗起羊食屎

食龍

仆街有人落蟲毒

屌

比賽其實食野算唔算犯則

食蟲爆seed

食一食 醒神咗

其實預佢volly抽射

Miss左

讓我做隻路過蜻蜓

屌笑死

洛里斯食蜻蜓

你鍾意打邊爐都得

有人落毒

蜻蜓是無辜的

lls要上身了

踢波定踢人

幾乎啪入口

睇wc都見証到新英雄誔生

蛋白質

食蜻蜓借機補充體力

普巴你走啦

垃圾普巴

想認真睇波都唔得 笑死我

ON99浪射

蚊黎

死曼狗又搞笑

收皮啦

有野食

藍天射球

有無人cap到蜻蜓

獌

豬球迷

Dragonfly

all + 20

個球迷

普巴專射飛機

今場如果法國輸波 無關洛里斯（食蟲）事

烏龜fans玩鳩自己個龍

50碼射門

其實觀眾拎到個波可唔可以攞返屋企？

普巴蜻蜓射球

普通巴

是不是南美都咁茅？
好似打交咁

no

收咗你老母做雞啲錢

快啲入球

人在外國 有無人有 reddit link or 其他手機link 感謝

以為得

普巴解圍

幾撚多個波啊究竟

Viutv 好疾

基斯文你食屎啦

球員就得

唔係省到人咩

我廠txxxxxxx好似唔錯

普巴差d

點解聽到夏沙特

屌拿星點解viu播都咁多人delay

Kante 勁能到

基斯文幾時死

一個殺撚哂d波 痴撚線

電腦睇

基斯文

聽到幾次

普巴真係好勁

web版慢d

黑鬼個招腳好型

上網睇viu

飛晒釘

干提可唔可以唔好咁勁

打字慢

連登仔屋企無電視機

黑世三

電腦lag 電話慢

冇

基士文無歐國盃咁SHARP

電腦係慢tv 好多咁

今個 Post 解除咗 1001

仲用緊舊版本用戶，請更新最新版本

成日認錯隊友啫

收皮啦連狗

基沙文吹大咗幾多？

加BLOCK上限

好過下下開幾個post

入未

Good job

簡迪好撚勁

無果樣搞果樣

pavon唔係差啦 普巴同基沙文真係差

¡Vamos uruguaya!

laxalt 拿沙特

拿返渣沙

德政

之前仲想開post提議有 Live post 可以過1001

撚羊夠食雀屎啦

點解冇列高巴同施丹???

未，等下啦

咁快有圖

連狗做好事

烏拉圭矛撚到

推到佢10001

怕左波台霸熱門

可以推到幾多呀回應

南美球隊真係狗黎

一腳踢比對面龍jm9

基沙文d傳波

咁一陣兩點個場有冇

so9同南美狗落地獄

10001

so9

idioto

c朗儲落兩年留返俾佢
參考末代皇帝情節

So9. 陰鳩濕

So9 係咪想殺人？

今次唔怕誤中1001啦

過到10000我切牙

中國輝食蜻蜓

即係點呀垃圾admin

一野撞落去

覺唔覺puma啲衫好緊身好正

球球都問阿輝呢球點睇

基沙文好似幾場都無咩表現

SO9

蘇狗啲小動作多到

可以去到幾多頁

咁都黎一下鐵山靠

So9真係好賤 又鐘意插水 又矛

1001

著得最正果個坐緊坐備

野味算唔算禁藥

喂普巴 你食屎啦喂

其實場波都幾悶下

踢得好HEA

烏圭好矛

不嬲都係
之前瑞士都係咁

住烏既踢法真係充滿智慧

覺 啲胸肌

So9開始嚟料

屌拿星 係街無流量既人
又要去搵wifi 更新
無果樣搞果樣

普巴好廢

又快又怪，推波出界

推夠300頁

kante

屌蘇狗

廢撚到

progba太慢

普巴比幾個人夾住都要上腳

咁撚樣撞都得既屌你咩

法國第二-三腳後一定有人訓地

烏仔gogogo

烏狗出界都唔知

啲釘

叫曾錦濤食

keyman有睇何蛇分析

基士文好多斷欖

不嬲

場波亂鳩咁踢

pogba

阿狗之前係咪puma

gogogo

普巴傻鳩黎

普日阻撚住哂

綠葉

普巴入波 我抄哂呢個post既名

睇到回唔到啫我諗

撐開南美隊但好認同

暫時係得頭幾分鐘好睇

收聲啦 鎖匙佬

真，無頭髮唔識踢波？

今次唔止41頁

咁都唔吹

佢個女個代父

攞波好撚慢 踢波成個阿叔咁

agger悶悶地了

俄佬d神經毒劑

呢張再清楚D

點解今場咁悶

法國對阿根廷好睇好多

佢講緊乜??????????????

入球了 角球 基佬

高甸係基沙文個女代父 ?

拖舟

不嬲都youtube 球王

唔識出波？

攞個1001先

抄幾百頁

基沙文扯到埋黎扯唔起

佢上場top speed快過包皮

真 拖丹黎咩

都未到

1002

今場買角大 穩賺

到啦1001

麥巴比一對住D跑得既即刻收皮

基沙文幾時死

Kante真係好正

1003

1001係我

1001未

1001了～

突破1001

屌你mma

1005

打車輪咩

八強你比呢d波我睇 唔撚係呀
上屆有7:1

過了！！！！1000

1010

Kante

無1001

隨時幾千個名

入到先講 以前細個每日都罰抄1000次自己個名
濕碎

簡迪搶2nd ball真係舉世無雙

個人飛左出去仲扯住

1112

1015

4強先有

有啲悶

Laxalt 粒lin好凸

屌睇一睇個波就1001左

42頁

普巴柒夠未

普巴個位有冇人換???

普巴想點

多謝普巴

兩邊都唔知想點咁

Bug

MMA

抱到咁

咩料42頁

發生咩事

笑4爆post

連狗

基沙文又扯唔起

1052

黑洞 普巴 基斯文
執柒左佢啦

kante 傳D波太剛硬

烏圭啲防守好勁

1038

連狗做乜鳩！？？？

43頁

咩料

好撚悶呀屌

痴手

你搵到上屆邊場8強係7-1我代上面抄名

點解可以咁

普巴好撚廢

冇鎖post

1067

普巴真係
鳩射佬

到底普巴成場有咩建樹

都話解鎖咗1001

今年決賽d波好似會幾悶

集中一個post都好

爆post

普巴走啦

呢場真係等打交

連仔:畀你抄到2002

wtf?

kante真係歷代最強防中

烏拉埕去比武啦你老母

1101

突破天際

做咩咁的

推到幾多頁

等睇咬人

換普巴啦
救命

過1001

1111

xx球迷又出黎

高大啲仲屈

1020

1102

好過開新既

歷史留名

普巴同基士文真係毒瘤

好啦1001係時候自動自覺開2

冇卡雲尼真係差好遠

求先邊個巴打話打名

咪撚洗板啦屌

1113

普巴真係笑話黎

一場波通常爆幾個post

咁都幾好

打咩車輪

龜壓後 雞入到禁咪係咪中前場上上下下囉

屌你老母連狗

1138

4

畀三秒後嘅自己

烏拉圭係咪以為自己真係打MMA

迪甘斯咁出等於廢左左路

好悶

lmlm 1001

可唔可以比番葡萄牙對阿根廷我睇

又可以篡改歷史

但係就係佢細粒先快

留名

心口轉邊 痴線

上限幾弓戈

今屆牙so唔會咬人啦，咬人直紅喎

得依個post係咁？

逼人走數

呢場唔悶喎 互有攻守
真正南美波打歐洲波
最可惜無咗卡雲尼

Why no lock post

英撚好似6po

費是成個熱門都係足球po

推到上9999

歷史性爆post

6

杜利素又唔知做過d咩

痴撚線post

連仔搞到無左搶開新post既藉口

自己傳俾自己

漏到咁

漏哂

高中就冇咁靈活

屌奶星梁冠聰講波正常過文彼得咁多

留個名

無左卡雲尼差好遠，走位同呀蘇啲默契

包皮點同大哨比？

大哨勁好L多，包皮除左速度外，表樣似大哨？

Killer pass

包皮加一腳做咩

:

法國主攻廢撚到

出面其他都係1001爆喎，點解會咁

今日兩邊後防同港女d m一樣 係咁漏

致敬沙比亞朗素

洗夠未

竺射

個post勁lag

呢個po 做乜9

推到10001

老鼠拉龜

做乜鳩

可唔可以傾返場波

爆 post 留名

烏拉圭涯唔到幾耐

大奇蹟

連狗做左手腳

馬基里尼表示

幾多先爆post

Push

成班on9洗版

爆post LM

Jm9爆po

咁撚悶有咩好傾

10000001?

球證

點解唔係決賽先爆post

球證屌你

笑羅列斯

球證收咗幾錢？

CCTV5?

球証

法國真係麻麻地

有正常起腳未呀屌

我發覺球證呢場成日阻9住曬

老鼠拉圭

笑死，球證都撐

有人話會抄哂呢個post 既名

新球王今場冇料到,1001未

球證收左錢?? 打多個點打

屌仲買左法國三比二 暫時睇都窄窄地

紅牌啦射鳩球證

免費台一播就多好撚多小學雞 on9

阿根廷球証

黑哨

高甸係基沙文個女"代父" ?我淨係知契爺咋

球證hand ball

屌你老母連狗搞到無討論

好似香討咁

D post可以有幾百頁

成條傳波線俾球證block晒

張gif正到

等睇推爆9999
連登第一個9999爆post

admin睇緊波?

買半和上左樓啦

屌個球證現位係有一手

其實唔洗開新post幾好

罰球 十二碼standby

球證第十二人

呢屆撞球證嘅情況都幾嚴重

而家先睇到球證
lag咗幾廿秒

個post咩事，1001都唔鎖嘅

打反防咪勁囉

比牌

唔會推得爆

法國都幾茅

呢屆既球證係咪唔識企位
場場都阻住人傳波

1310

向一萬回覆進發

前線得基佬踢波
後面得簡迪

車路士雙星

普巴果種廢

盧卡靴蘭迪斯今場唔掂

Fug

P.53

爆post留名

衫都爛

爛埋衫

其實一萬都唔出奇啦..以前都試過

睇完咁多場法國真係完無諗過開細 仲要一早講卡雲尼多數踢唔到 點知都係屎咁

推

件衫爛埋

法國！！！

突破10000

件衫都爛埋

爛咗

大波波

hernadez今日好差下

件衫

法國左閘黑洞

球證幫烏拉圭出哂面 又接波又比牌

換衫

法國已經5張黃牌

1335

屌啦 上屆十六強八強成日一球上落/0:0加時 記得1:7扮有睇

衫都扯爛

件衫,MOLAMOLA

踢緊咩

爛到

即刻換衫

蘭迪斯既肌肉

🤘🏼🤘🏼🤘🏼

拉得太明顯

唔會爆post

食返d線頭?

強帖留名

真係穿撚埋

冇1001

chi lun sin

爛咗要換

puma d 衫真係雞

爛仔踢波

上年Puma啲衫都爛晒

啲肌肉幾撚正

P.55

Lm

中國製

普巴有乜用其實？

爆未

買衫唔好買puma
好易爛

好眼訓

胸肌

呢球唔比先黑

迪甘斯

完場應該會鎖post啦
淨係呢場波既討論應該爆唔到9999

拆招牌

點解過左1001

幾大隻

1001功能冇左？

千鳩幾個回覆

第一個10001比左你

高

普巴入波未

LM

好悶場波

lmlm

點解會咁

基沙文慢撚到

等睇抄名

未必

基斯文跑都唔跑
你食屎啦

屌 50幾頁既

無人跟到包皮

屌你得自己快

問撚完未，咪話解咗個post 1001囉

夠大舊放喺度睇吓都OK

麥巴比太快, 隊友跟唔上

以後一個Post都搞得掂了

冇人唔係包皮既錯 去到果個位唔踢出黎仲可以點

agger

包皮識唔識波？

中暗無人 都唔知出黎做咩

最長既post

u dd 同華拉尼係法國版既拉狗同big gay
皇巴廢物

仲金左法國贏3:1，睇黎又輸

我寧願1001
班小學雞係咁推post好撚煩

踢哂成場就可能係

普巴快過包皮

快一萬步

卡雲尼黎都冇黎? 哥倫比亞JAMES都有落去睇波

on9
無人跟到

無1001留名

麥包快撚到

唔睇人傳

爆到2046

e?1001呢?

冇力

中間條友去左邊

有 係後備睇

法國吹大左

點會
仲有咁多場

好悶呀

戇鳩仔太多

包皮唔出可以點 神鋒又唔跑

太快

佳後備

#yup

鳩控

法國今場好似踢得差過上場

卡雲尼嘅話直接倒鈎

係咪連登第一次唔鎖post

唔撚識出返去啦 唔好出醜

點解可以咁悶

59頁

法國抵卑人點
打默契波

墨包皮

入未呀屌

60 . la,

唔爆嘅喂

又冇人接，鳩踢

坐後備 唔知有冇得出 應該多數都冇

放卡雲尼上黎10分鐘都好呀

破萬回覆不是夢

基斯文普巴垃圾

烏拉圭個龍係咪有亞洲人血統？

0中龍

so9攰了

呢場都悶 係咪睇開玩具

連仔好波

等睇垃圾普巴畀人換

加油
入4強等卡雲尼可以繼續踢

好睇

無卡雲尼差好多

基士文d timing

法國真係吹大左

真係唔解1001好過解1001
而家D人都唔係傾波既
其他唔係睇緊波既人見到熱門有個咁既post又入埋來

點解基士文成日扮大佬

點解now班人變左叫包皮做安巴比
上場明明叫佢麥巴比

決賽就有機會推到10001
呢場未必啦

買左50蚊KANTE首名入球

個前鋒廢撚到

基士文呢場都幾差下

烏拉圭唔錯

基沙文 成日俾到咁高章

問撚完未呀 無1001鎖post呀屌你老母

推撚到下屆

卡雲尼傷左唔出?定後備

卡沙d速好慢

頭幾分鐘俾個假像我 跟住悶到

鳩傳

麥巴比比人封到

唉8強都咁既水準

邊條撚樣標波標到咁

世界盃無夾過就唔好玩one two la diu

咁你仲唔去投訴?

嘥撚左球波屌

後備

會員s_kagawa創造歷史

波台又然

基士文可以換啦

我覺得又要12碼

加長左頁數既

廢事大炒法國

基沙文普垃圾

Stuani
so9傳波比自已先有機會入波

舉旗條友都跑得好快

法國21號仔好撚廢

比卡雲尼頭先嗰吓窩利已經入咗

GOOGLE啦仆街

呢幾吓撞牆靚

如果俄羅斯 英格蘭入到圍
應該好睇好多

烏龜咁撚樣踢波下半場無力啦

久守必失

法國啅硬

2:0啦

點解咁多頁

買左50蚊和
悶就啱拉

個個都學尼馬

南美狗真係好撚矛

一直想講, 混血兒樣

push

又尼馬

歷史lm

呢場好好多

基沙文普巴垃圾

淘汰賽係咁上下架啦

紅牌啦屌

中晒腳 黃抵喇

屌你老母踢爆你踢人啦咁調

你要祈求普巴唔好入波

心諗以為睇錯 咁多頁既頂

入撚到未

成60幾頁

尼馬徒弟

唔撞得玩乒乓波啦屌

踼上五寸下五寸

好假咁

好撚痛

歷史性留名

抄到天光都未完

咁快兩張黃牌

比普巴直射啦

冇咗1001嘅喂

英撚今屆真係有望

成隊法國打短傳但無默契

痛

咪撚洗板啦屌，阻住哂正常討論

個post點解咁多頁

仲要拉弓踢

點解可以多過 1001

邊位ching要抄名

上5寸下5寸，好能痛

Lm唔爆post

呢下出腳慢啦

再碌踢你條撚
睇你碌幾耐

法國無咩默契

十六強呢兩隊都好睇d

再問點解過1001既死返入佢老母個臭閪度

屌....

打唔入個龜殼

換丹未

.

65頁

突破100頁

goal!!!!

1:0

0:1

0：1

點解過1001?

點解冇1001?

Goal

1-0

咁都入到

打交啦打交啦

烏拉圭d防守十足馬體會咁

搞到而家個個趺到典下典下

goallllllllllllllllll

華拉尼

華拉尼goal

點解個post多過1001既

靚呀

1;0 華拉尼

-6波

問撚完未呀屌你老母！

入左

thx

笑死

1:0!!!!!

勁

goalllllllllllllllllll

神鋒又搶鏡

頂得好靚

基沙
終於做到野了

0:1 先岩

頂得靚喎

包皮學下野啦

屌 原來博死球

華仔 ！！！

靚頭槌 批得好靚

冇人mark

衝過來頂 超靚

靚

頂

批得幾好

皇馬中堅技能

goalllllllllllll

拖舟上身

玩完

烏龜入

算了唔撚入POST自己睇算

皇馬

而家烏龜要攻
好睇啦

冇人MARK就係要咁批啊包皮

阿根延1:0葡萄牙

好似冇批到咁

頂得咁靚

靚撚到

So9磨定啲牙

抄名嗰個

個細路拎住條法包

仆街自己頂死自己

70頁

返鄉下啦蘇狗

Own goal

幾時變到可以過1001

法式麵包（長30厘米）

又係皇馬

連仔

上線好睇

靚呀呢下

卡雲尼想喊咁

屌冇卡雲尼點打

Fake咗啲人入去

100000000000000000000000001

牙蘇會唔會又心急咬人

幾好，咁咪唔駛開幾個live post

靚到

100頁封頂

其實頂果個意識同技巧好頸，唔係易批入

追啦烏拉圭

又皇馬球員

仲有牙蘇

URU BYE

點解唔鎖post 連仔都睇緊？

小花淘汰賽入波

嚇一嚇我
而家無咗1001？

呢個post會唔會破200呢

Varane

弱智仔

唔係烏龜頂入咩

係咪有練過 第二球係咁

最初睇以為og

唔好燈

佢傳比自已先有機會

華拉尼都算成長左 防線黎講佢上陣最多場 唔計龍

烏拉圭完全攻唔到

行路唔睇路

世界第一中堅
華拉尼

屌你老味好撚悶，2邊都無組織力

竟然唔係普巴入波

我都咁諗
等專業人事解答

皇馬又然

點解45頁

唔知點解唔太鍾意法國隊

烏龜攻上d啦
比多d空位法國打反攻

1001破左？

卡雲尼 = 國家罪人

咁咪含撚囉

仲要話佢係咪有心

半場出卡雲尼啦，搏盡啦，開季psg都係養生波咋麻

無卡雲尼d靚走位真係差好遠

0 - 1
成班假分狗

普巴入波未呀

點你老母 追post啦問

吓...

D仆街入黎問點解冇1001已經問左一半頁數啦

食左蜻蜓 唔怕你

出TOLISSO廢左1條邊

打針

未到 top3啦

75喇呀傻閪

wa屌你75頁

冇卡雲尼都唔知點入波

無限頁數

無咗卡雲尼。。。烏拉圭點入

推撚死你

嘩

差d

god

Lls

好波

神龍

wa

羅尼斯好波

神救

蘿莉

羅列斯

拿拿聲下半場出卡雲尼啦

上身

Lloris

羅利斯

推到P. 1001

食左蜻蜓係勁d

高甸解圍

華拉尼好靚入攝

食左條蟲真係勁左

高甸

食左蜻蜓上身

Godin

食蟲+buff

1901

頂 唔入

邊撚個話我地隊長回塘

邊撚個話洛里斯廢

封晒

唔知係咪81頁到頂呢戈

蜻蜓獸

CLS

邊個話洛里斯廢 陰公 立即燈到

哥甸

羅里斯

食左蛋白質果然唔同

兩碼藍天射球

蜻蜓俠

1:1 好睇啦

禁藥狗

100

明明睇到藍色頂入

食左藥

哇屌呢個救

如果識挑起
自己頭槌就靚

godin goal..... kick

都難

食完蜻蜓勁左

高甸慣咗解圍

CLS 好撚勁

救得好靚

離門兩碼打飛機。。

食咗蟲 真係勁咗

食蜻蜓進化

高甸咁近都唔中龍

高生你做咩1m大飛機

蜻蜓撲救

高甸似有心迫個龍 太好心

頂爆佢

Who

磨定牙準備

我冇睇錯 冇1001？

2002

如果射中lorris就GG

如果

烏龜d戲都唔差

蘿莉絲

洛里斯勁

避

高甸盡顯中堅本色

法國個籠好勁

買半場烏勝 5.5
全場法勝 1.78

兩樣都相同金額唔算蝕好多掛

History lm

推到1001頁

食左蜻蜓 變蜻蜓俠啦

連仔解左呢個post ge 1001

1001呢

食咗蜻蜓

2000

仲問緊 冇1001咪冇囉 好撚驚奇咩

79頁 ?

隻蟲有禁藥

又要靠熱刺carry

等2002

連仔ho ball

推到一千零一頁

古有撚羊食屎，今有洛里斯食蜻蜓

攞黎屎

點解有80幾頁

Hernandez 好好J

lloris 勁撚到

屌 巴狗內戰

力架矛到

1:1

問撚完1001未

突破2002

2018

應該有加時

fifa online 就係用Lloris做龍，但永遠得1/3 體能

每秒都十幾個cm

2025！

係搖控送藥比LLORIS

一半場已經過咗2002

如果對巴西
烏拉圭勝數大還是法國勝數大

其實烏龜防守係幾勁

2040

包皮隱左形

烏圭

呢場好多罰球

烏龜竟然係靠死球黎做威脅

蜻蜓之祝福

基佬高甸

因為你老母比人屌緊

2046

其實so9 d助攻有威脅 可惜射果個唔係佢自已

成81貢既

屌又拉埋褲

每一頁都有幾個人問 自己問之前碌上少少望下都知啦

2063

烏圭垃圾隊

又假分撚

報假分就冚家剷

We need Cavani

#9999

so9以為自己係messi?

得麥巴比一個係前面都好大威脅

HT 法國1:0

果d ON9仔永久BLOCK

個球證啲企位成日阻住晒

kante好勁

防反球王

無咪無囉
新大陸咁

Kante 勁到

係咪得我一個睇唔到viutv個網上直播
話咩野cannot load M3U8

見一個block 一個

真係差佢一下

好撚好玩？

包皮比人格食格

咁都無12碼

係咪落咗order要扯爛晒puma啲嘢

準備磨牙

要去到幾多先爆post?

有無巴打又開燈抄全個post會員名

可以200頁

最多咪5000

冇左卡雲尼廢過提子

話時話1001限制幾時解放架

兩個SO 7就有得打

烏拉圭矛？法國仲矛wor

下半場出卡雲尼

屌由40頁開始有一半都唔係講緊波嘅
雖然場波悶悶地啫
都唔使咁洗版呀

半場1:1

無人傳中 好大威脅？

咁多頁

個球證又唔睇VAR

Block撚晒啲假分撚

推撚到盡頭

Viu有live條on 9都報假分

熄adblock
F5 reload

會到幾多頁

普巴去返踢獌算鳩數啦

烏拉龜加油呀

邊個亂報比數，洗全家

講真個句連仔有陣時真係有心過祖
又世杯icon又解1001

咩味

半場提醒一次
留名睇抄5000個巴打既名

卡雲尼下半場有冇機會出場博下

下半場出卡雲尼反勝

做乜鳩解1001

卡雲尼肯出未啊仆你個街, 小小傷就射波

等睇抄名

我覺得今場最好睇係啲體育精神 會拉對手起身

不如開過個post#1就同大家講冇1001啦
個個都問

直到你老母俾呢度既人中出完

假分撚收皮啦

輸死你啊 清

1001都仲有 好正

點解可以多過41頁??

假分撚我屌你老母

is C朗

懷念卡雲尼

屌好撚悶阿
以前高登都試過唔鎖Po推撚到過萬啦
好撚多小朋友阿屌

反擊一個搞掂

.奧祖亞

都啱既, 明知爆 post, 無謂要另外開過 post 2 , 3 , 4............

要人搵過

即係幾多頁？

Viutv直播都假分

無左卡雲尼真係天滅烏龜

39頁有

踢得唔差喎

最多幾多頁

多謝連狗unlock

條褲幾耐用

太多post

100頁爆未

#fran ce#fifa

咁多頁既

入咗先算啦不過

最多100頁

下面無人再問點解咁多頁既話 我抄晒呢個po所有名

烏龜

條黑鬼入先算啦

123

卡雲尼出到？

下球烏拉圭

保送力架

邊個亂報比數
仆街陷家產
死全家
仆街死

2隊都好睇

假分撚直接永久封鎖

sam gor廣告

同你老母俾人屌既次數一樣

個post有一半唔係講場波

Viu TV 選港鴨

點解咁多頁嘅

屌你咪解再問點解咁多頁啦
高登都試過啦
何況解咪解LOR

但件衫一扯就爛

好彩抄左名
連狗屌你老母

兩隊波冇form，核心上腳就死得啦..一味前衝

咩事

等睇下半場卡雲尼落場
卡雲尼 上馬！！

留名先

屌你老母連狗, 解乜鳩1001

左閘係法國死門

無上限呢個post lag到仆街

見到成班傻閪嬲嬲豬就好想笑
好撚柒

吃左蜻蜓 精神曬

推到出卡雲尼

後備都無wor

Block撚晒佢地

有冇食蜻蜓gif

卡雲尼打針上場未

卡雲尼落場啦屌

換機啦垃圾

2189???

冇運又衰on9

烏龜 法國入多粒

睇睇下要出一出去入番嚟 睇部機唔好load太多page

法國完場2:0

連狗落井下石

成場妹下妹下 咁好身體質素都唔識用
打前一格仲好

台主???

唔怕哦

1001己死

扯咁遠點會唔爛

半場入POST 以為眼花
八十幾頁

你仆街陷家產

即刻仆街死

整緊

跑住頂 救唔到 好正常姐

wtf

90頁

At sasa

已經有

好撚gay，扯人地條褲

All in 左1:0

球證真係好撚盲毛

烏龜班友係咪以為自己好好扭

好唔撚想法國贏

等你

阿朗SASA廣告

3:1！！！

無喜般既

致睇唔到嘅巴打
半場1:1

無人識進攻

原來係玩尻隻假膠

Sasa咁有錢

算有運啦，運再差d包皮個球入左

冇得抄了

神童同怪物係邊個？

笑到最後

普巴入撚到波咩

我屌你老母呀假分狗

烏拉圭🇺🇾

抄名爽撚死

loris撲果球真係超靚

好波!

又成日阻住哂

now d翻譯真係做乜9

個頁數笑到仆街

報假分既全部BLOCK

直接block假分

呢場又十二碼 我係2060年黎既

咪就係

屌你老母臭化閪

問點解冇1001都照BLOCK

普巴加油

點解有成90頁

睇返烏拉圭嗰球好似解圍咁款

華拉尼勁撚到
無人夠佢頂

Eason

岩岩先見到卡雲尼連後備都無?

你仆街死, 我地全POST人會問候你全家

明禎bb

買左5盒爭Shxt*0.8

咪柒啦 高登都唔知解過幾多次

100頁

91頁

新版白花油廣告

點解冇1001

傷左，直接冇放入List

含撚啦你

希望烏龜下半場逼和再反勝

如果抄依個post抄到手軟

白花油個廣告唔同左

機械人

架仔caption都幾搞笑
右上：怪物蘇亞雷斯vs神童安巴比

真心世界盃咁多隊得中國睇得上眼

BLOCK

有心過牙祖係真啦

乜唔係10:1咩

都係冇顔福偉

半場 1:0

推得好快 100頁了

92頁

咬人怪

100001

個廣告真係唔知做乜鳩，竟然有新版

慘，冇咗卡雲尼少咗好多進攻手段

怪物係So9
神童係包皮

唔爆o既個post

就係呢個post
普巴加油 !!!!! 入波收佢皮

Block撚晒啲假膠

無限制既post?

假分狗收皮未

屌你老母臭閪

其實上場麥巴比係咪食左蜻蜓先咁勁

我睇到你老母比狗屌

假分撚佐倉双葉正仆街,祝你聽日俾車撞死

一解上限就會有ON 9玩野唔係講波

最高幾多頁

其實依d波真係鬥死球，邊隊先入基本贏緊

Sorry真係未見過波台解

唔block得住, 要keep住比負評

追和吧

烏龜波都控唔到

報假分好好玩嘅咩

(Show Blockef User - 佐倉双葉)

完全封鎖左

你係咪以為自己好得意？

無上限post

🤕🤕🤕 想睇巴西出局

條女

重點唔係解唔解上限
係viu有冇播

樂胃

比Ching嚇一嚇，嚇到我唔敢買半客。。。頂依家要驚到完場

無喜般

南美齊齊返大陸

法國要嬴呀

****LIHKG體育台系統提示****

半場1:1

唔洗理佢 死毒撚黎 開post全部講卡通片

聽唔慣包皮新名

喜般呢

喜般呢屌你老母

今日無喜般

點解突破咗1001

祝佢老母比狗屌

條柒頭仲要係咁post

條女個口大撚到

點控 都開始打MMA 同埋烏龜縮撚到 打防守後到踢上前場之後就追唔到波

屌你maro 隻洗頭水有可樂味

Block

洗版回覆 舉報得
不過連狗唔會理

連仔做到野 唔洗成日開post

點解個POST唔識爆

要睇ACESTREAM大把LINK
依家睇波仲綁死用電視睇咩 不過XX球迷就

塞到幾條撚

大到可以含3條撚

同當年落河一樣，聽聽下就慣架啦，反正又唔係鳩譯

正

dad

碌到隻手都好攰

含撚一流

冇左卡雲尼 烏龜輸6成

中場時間 碌返上去睇咁難咩

應該可以
對面已經廢左一半

連腸帶蛋含

啲把握力好撚差

你留意下係免費台有播跟住就會有一堆假分狗

Allin

又要打J

1992嗰個on9仔咪俾連狗ban咗囉

九十幾頁...

2001

真球迷嬲嬲豬

唔好再影衰毒撚啦好嗎

碌到幾多頁

做乜90幾頁

啱呀

烏拉圭

唔好輸呀

唔想睇非洲隊入四強

撚細仲講出黎
一條就塞爆佢啦

冇播先多

已封果條傻鳩

又係隻樣衰雞

睇透了

點解免費台播先會有假分狗

條女咩名

Hailey

無限post?

又係hailey隻淫婦！！！

法國bra

Hailey隻臭雞

你地至愛

又黎透bra

力架非洲隊

南美...

呢條女好醜樣

Hailey又黎

又透巴

又黎透bra淫婦Hailey
今日法國bra

條女件衫透哂

佢係咪著左法國波衫

上面果件動漫台弱智毒撚

今日法國

依一節想點

條女好柒

好大波

條hailey

Hailey 法國BRA

重要問知唔知佢撐邊隊
姐姐

件衫透到

連仔咁好真係唔鎖世界杯post

好想比佢打死

法國BRA

Hailey淫撚到

屌你老母條女個頭究竟噴到幾硬

條女件內衣係法國國旗色

臭雞

條女個bra想點

仲未睇到件衫

姐姐

小鮮肉

好想瘋狂同佢睇波

呢條女...上次先比利時BRA
今日又法國

bra

viutv條女淫底

杰寧條7頭揀基文尼斯做乜9

臭g

點解可以去到96樓

30歲以上啲女都如狼似虎

淫底到

第一日睇？

好撚低俗

英雄輝係咪搞gag？
我場場都食

因為你老母比人輪緊

99頁

準備100頁

估下我今次支持邊隊

條女真係好撚索呀!!! 好想扯開佢件衫，兩隻手大大吸手狂搾佢對大波，食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!

Viu tv啲女點解可以咁淫咁正

完！

留個名先

有無之前圖集

冇卡雲尼的烏龜真係廢左一半

基沙文

俄仔運禁藥最新方法

基佬d 2傳好勁

其實時間都好影響 11點班戇鳩未訓
兩點應該好好多

100頁！

會唔會破200呢

龜

頂 又有幾個假膠撚

勁正 求名

🚬

好想扯爛件衫

場場比人視姦

淫撚到

qqqqq

好腳法

都係落酒吧睇好啲

100頁了

佢自己買晒32隊bra
定係有贊助商

Kante真係好實用

唔想知

有啲放緊暑假啦

100頁 一個post其實幾好

有無爸打有唔洗用flash既睇波網？

會唔會可以頂到10001個reply

烏拉雞

點解會咁多頁既

法國一人一隻蜻蜓 快！！！

又黎死球

101

viu tv條女個bra係咪法國國旗

假膠

無咗1001

條女透夠bra未
撈味重到

利申 屌

2:0

俄羅斯

差啲

個龍做乜9

梅斯利拿

知龍係咪弱智

差啲派膠

烏龜做乜鳩

高甸 基士文

基士文果然偶象係碧咸

個龍

又做乜鳩烏圭

又想學karius

差d基沙文

派膠

差d出事

龍門想自殺

so9咬鳩人先啦
冇力嘅

咁快

我以為我電視壞左 窒下窒下

102 頁屌

柒頭皮

有冇人餵隻蜻蜓比烏龜個龍

麻煩入一入站務台

佢見日日都爆熱門，費事太多

又係回傳 今屆

開場個樣已經有唔妥

2580

青蜓俠gogo

個龍好膠

尾段有可能

烏拉圭前面根本掂唔到波

百幾頁

想學benchow??

1Xx頁

包皮個樣有少少似閃電俠個細佬

屌 百幾頁有幾撚出奇

烏拉圭被人456

此post跟正皮順序就會見到連狗解咗1001

應該係女朋友個細佬

好出奇呀

烏拉圭中場全部工兵,點會做到波

個粟米鬚頭真係好核突

根本無人比到波so9

Blocked

垃圾巴

迪甘斯是漫畫嗎？

拿沙特成個女人咁 BTW 果個位都要傳返俾包皮

烏龜要靠死球遠射

屌你老母

妹巴

普巴差D入 有人要抄post

正撚到

葉鴻輝係咪好緊張
次次聽佢講野都鄧佢尷尬

法掝罰球

Acup

tb咁既樣

普巴唔好傷出呀
你仲要入波架

正就唔正
不過淫，
床上應該好好玩

驚佢講粗口

個feel好好啪咁

小左一個箭頭，大勢已去

冇波好玩極有限啦

好撚渠

烏龜17飛左成埸釘

我一開始以為二千幾個正評

電話佬好hea

普巴一定係知有人要抄post

喜般正好多

本身法國都攻唔入
咁樣入個頭鎚
烏龜就比人撲出

阿妹咩事

唔比豬sir on9

feel到豬sir入波

安巴比?

隻忍者龜一對住烏龜呢D防守正常D既波就即刻無料到

烏拉雞零反擊

摩下摩下會係咁

又派膠

麥巴比腳法幾好

致敬c朗

我可屌

烏拉圭仲唔㩒掣

冇位比佢爆

Pavard射乜鳩

哇成2千幾

柏禾心紅到

攻上去啦

喜般贏九條街

烏龜啲人好大波

如果今個post要抄名咪仆街

又想射世界波

比利幾時出口

終於忍唔住要講

唔係叫麥巴比咩

你識乜

法國咁多黑人

基沙文又斷 返屋企訓

電話佬好廢

希望普巴入波

基士文又斷

集氣

烏拉圭對非洲

佢哋可能跟咗國語譯名

兩隊啲傳波都斷唔少

因為人地大愛麻

足波post唔會爆？

烏拉圭局攻真係唔掂

想問邊度有激光電視賣

當左自己烏拉圭人？

你地屌喜般啦，我屌佢

法文發音

法文無個M 音

究竟基沙文搞咩
幾場狀態都差到極點

真係差個卡雲尼 so9啲傳波好正但冇人配合到

史度安尼真係差成班

無簡迪無法國

中國領先

個蒙牛廣告

追po啦問問問

無左卡雲尼都惡打
而家要焗攻更加無可能

咁打法烏龜一球都入唔到

每次防守一定會聽到簡迪個名cls

射完未

屌 .....

3001

射乜鳩

Umtiti

utt..

又係umtiti

有卡雲尼先有得打

我既下盤凍過水

鳩射

干提

少林足球

有冇人睇左D咁既廣告而去買電視呀

射好d啦

蘇亞雷C 個位我踼都得啦, 無影, 乜都無做過, 波又掂唔到

疤塞對正選中堅真係得啖笑

下半場重差咗烏龜

umtiti廢到

UMTITI

Viutv 個旁述邊個黎

做咩咁多頁

普巴學派路，邊撚到似

淘寶

你有無咁好戲

utt

on9 先追 2xxx個reply, 白痴仔你咪咪撚講囉 on99 你以為你既reply好撚重要？

法國班黑9你估流既咩

又假膠

馬啟仁

卡雲尼呢

禁下個熱門回覆啦屌

on9佢set左幾多靚波 冇人配合到

快Cup

on9

美欺仁

屎忽中針

Pirlo vs pogba

成班on9 波狗 輸錢輸撚到咁撚燥？ 去跳樓囉屌你

點解可以咁多頁既

so9俾人屌屎忽

大陸做4k面版，打到日本訓係到

咪撚臭系

幫手解圍

出波有幾球都有威脅 係冇人接應 咁都叫無做野

咪撚扮啦蘇狗

屌你老母射飛機

你個reply都有啲建設 , thx你先，你起碼同其他on9 有啲唔同

又鳩射

又做乜撚野

無限鳩射

個個起到9射做咩

法國好撚廢
比人禁住攻

又解圍

卡沙利斯條傻鳩

射飛機

caceres真係

又藍天

連狗好波

烏拉圭啲人對波大過港女

Block撚晒啲假膠撚

牙蘇係有技術，不過隊友

咁撚大隻cls

射返個波返烏拉圭

上場傷出

卡沙利斯

卡雲尼啪針上場啦

個七號身形似想打欖球多過踢波

烏龜真係個個都飛釘

港女木板

法國咁樣點打巴西呀

踢班南美狗走啦

睇睇下bentancur幾靚仔

同C朗搞基, 攬住出場

我對肥仔波都大過港女

Keep住攻睇下追唔追到1:1

蘇狗自己操刀好過啦

CACERES火箭射球

比隻蜻蜓卡雲尼ok?

飛晒釘
利申非gay

想射個波返烏拉圭????

好大隻

同阿根廷一撚樣
不過起碼有位中堅頂住

哇，個嘢壞咗呀

屌 記得了

簡迪見唔到傷

上一埸對提子拉傷大比

因為你老母俾人輪姦緊

潛啦你仲駁嘴

卡雲尼好撚傷？

高美斯

烏拉圭冇卡雲尼冇人識射？

傷撚死啦

其實占美利斯都ok

中路入唔到

一個唔覺意比利時收佢皮啦

死肥仔

烏龜準備輸多粒啦

連狗係咪痴架，整無1001爆post頭先入黎捽撚死我，捽左勁多下先到最後

烏圭加油呀

卡雲尼啪針上啦

so9狗到
細細力俾然後追返

法國咪一樣廢

So9好仆街 比短波再即刻迫

烏拉圭條條友都好大隻 起晒飛釘

咩事啊個個都話卡雲尼勁，平時有無睇波架吊，上場-6咋師傅

0:2

屌⋯⋯

on9龍門

甩手

牛油

卡利奧斯

勁撚到

Kalirus

龍門

超勁基斯文

嘩屌

GG

goal!!!!!

幾時先爆post

牛油手

好野b 食屎啦死烏龜

ON99

牛油手 ddg

個龍做咩事

勁到

Oh no!! Muslera

Goalllll

慘

妓沙文

個龍廢能到

影帝連傳波都要落伏線

假波

係時候收起基奧特啦

咁甩法

墨西哥美斯

擋到

on

龍日弓

卡利奧斯式派膠

甩手屌你0:2

Goallljl

成條防線都勁
就係計漏個on9龍

吓

GG
卡利奥斯d fd

Muslera

屌你老母 烏龜龍好撚廢

輸死班死烏龜

...點啊

molamola

卡里奧斯

又黎歐聯番版?

咁都有

真係出事

牛油手，慘慘豬

DDG上身

笑死咩

迪基亞上身

咁都入

龍門差距

咁樣拍波

個龍派膠

龍門應該轉打排球

屌你老母呢個閪龍門

喊左

karius

喊包包

等keyman又問 阿輝呢球點睇阿

個細路

呢個門將崩潰了

又一個龍甩手

卡利奧斯上身

Dllm muslera

百鳩幾頁既

輸龍門

蘇9咬撚死utt算喇

個𡃁仔

但軌跡好似真係飄左一下

郁咗去左邊

抵輸啦

衝力射球

靠隻蜻蜓咋

個小朋友

蘇狗要咬人了 法國小心呀

排雲掌？

0：2

無眼睇

細路都喊

廢龍

又係龍門

呢下好睇
睇下係咪又鳩射

向歐聯決賽致敬

屌你老母冇人埋佢

迪基斯，卡里奧斯在這一刻靈魂附體

鳩龍

又一個國家級門將派膠

飄

同歐聯個球一樣

On9手 咩手勢黎

有無人開始覺得今屆粒波真係有問題

Karius式派

muslera搞乜鳩
明明幾勁

利龍上身

籠門派膠唔洗踢啦

做咩今年咁多龍都派呢d膠

係時候啦
蘇9去咬人啦

真係喊得出

同迪基亞一樣垃圾

廢能到 卡利奧c咁

好撚好笑果野

打排球

唔撚係呀

griezman 好冷靜

冇啦咁
牙蘇準備咬人啦

烏拉圭龍：好撚無奈

有潛質 去利記 打龍

烏龜柒成咁
唔爭在俾普晚入多一球
俾呢位巴打機會練手力啦

明顯飄去右邊，個波太輕玩鳩死龍門

歐聯

咬人啦 屌你

Karius: SURPRISE?

咬自己人就有

百鳩幾頁都唔爆post

係咪叫食西

個波飄到

同歐聯果球差唔多

1-2

今年英格蘭門將好似幾正常

3003

可以訓，等2:00

DDG 上身 點搞

心口接實都好過拍波啦
打排球咩

有排追

咁K1 都唔係好差啫

完全無人慶祝

今屆個波睇黎好有問題

普巴助攻

點解可以超過1001

地獄黑仔王

訓覺留力睇巴西

On9😯完

可能而家d波太輕，太飄

垃圾龍
係撚咁漏波,不如唔撚好踢退出啦屌

係飄左一下

冇人覺得個細路好靚仔 ？

個龍手勢先出事

今屆好似好多門將失誤
係咪真係個波嘅問題

屌
差少少

返去拉龜啦So狗

小朋友喊啦

Gaston

一緊

又差啲

好想屌佢

自己睇啦 無咗1001個啲

Vive le

真係屌佢老母 烏龜

屌 世盃都有卡利奧斯

SO9快D出絕招咬咬攻啦

冇 呢啲手法用咩波佢都係柒

咬咬快d做野啦

不如比麥巴比入多幾粒啦
唔想條賤種卡尼攞神射手

wow

今屆做利迷真係不得安寧
卡巴梅斯迪基亞
不停咁重演噩夢

Utt

so9 hea

場地好昆蟲

又係utt

個波飛到埋身先飄去佢右邊，根本無時候改手勢

屌你老母假分狗,收鳩皮啦屌鳩你

飄到

蘇狗做乜鳩

又影卡雲尼

個波最尾先飄一飄去右邊 玩死個龍

好似太極咁幫個波加旋

中國電視 狗都唔撚睇

連球迷都大波

依場法國穩左好多

同香討一樣

烏龜byebye

係現場
2:1
反攻了

好慘

其實個波係以每秒一百周高速旋轉

好大個pad

死烏龜矛撚到 出局就啱啦

法國加油 炒鳩烏龜

隻疤狗烏迪迪柒夠未

猛虎射球

唉

Block撚柒你

無阿仙奴細路咁慘

今場大家同時睇 你報假分鬼有人信咩 傻9
搏比人block

On9龍

日本比利時, 再次出現連追3球, 開始!

仲唔快啲遠射 個波咁飄

個波飄

個波真心飄

非洲2-0烏拉圭

突然咁飄

SO9已經唔想踢

屌你老母咁撚多假分狗

烏龜攻上去，隨時輸多球

仆街咬咬開始唔撚跑

唉咁樣輸唔抵到

包皮入未

好抽得

玩開football strike就知
呢個波好難接 撲一定會轉向
由其個波咁飄

法國門前咁多人
點攻

蘇9真係好撚廢

真係女人嚟

全世界向猁致敬

睇唔過眼我有排靚牙 踢我菊花

臨到龍門位個飄返去另一邊

有撚講錯？人品差仲要世界波呢啲大賽都用十二碼屈入波

烏拉圭人細細個已經咁投入

高普：梅斯利拿100%受腦震盪影響

用丹比利換走杜利素啦 打少個咁

BLOCKED

有個閪龍門真係好慘

Umtiti 做緊乜？

冇左卡雲尼

打交了

打交未

輸波打人啦

打交

隻手好似出龜波氣功咁擋波, 係咩新招...?

烏龜邊有能力
俾人入多幾球就有

包皮扮屁馬

烏拉圭龍門有少少似張繼聰

咁躁

唔夠打 就打人

牙so要做野了

打交！往死裡打！

今屆個波中國製
好有問題

打交打交

烏拉圭真係賤種球隊黎

吹奏完麥巴比就瀨野

想開拖

開片

打架

咬人啦

南美狗輸唔起

點解可以100幾頁

咬人喇

依家打交只係會哂時間。。。

開波喇

包皮年少輕狂

學尼馬

以為要咬人了

so9 coming back

咬鳩佢啦

so9 屌人插水好好笑

準備咬人

so9，其人之道呀

So9 打交就快

吵架

咬佢老母

包皮學晒尼馬d 野

唔開心，要瘋狂吮老母發洩

死烏龜食撚屎啦

自己碌地又得 ?

米鬼學扮野啦。。。

Nigga

咁都打架

咬咬功又想抽水

你老母條隊排到去機場

抵死

判法國輸

打交啦

尼馬上身？

瞬間復活

畀我就唔忍

收包皮山啦

咬人未?

包皮條撚屌扮球王！！！！

學撚哂尼馬dum波鐘

SO狗都有今日啦
係疤狗就成日詐野
家下跑咁撚快返黎?

垃圾包皮收檔啦

打柒佢啦

多左啦 包皮

打柒包皮啦屌你老母

打忍者龜咁大膽

阿so係時候出牙啦

好多細過4x吋，都系大陸面板

可以再救得假啲

係咪要開片

So 9開始想咬人

烏龜精神,輸波打人

馬會做乜封盤

好學唔學，走去學演技

你仆街啦

mbappe

啲演技好啲得麻

哥甸傻狗

開佢波啦

so9 咬人啦 快啦

普巴又做乜9

普巴vs so9

普巴又衝埋去柒

用咩文鬧交

咬鳩utt喇

咬人未

淆底牙，勁多人圍住佢

包皮做埋影帝接班人

岩喇D時間就1分1秒咁過 你就仲輸緊2粒

邊個係安芭比？

烏拉雞班生番

牙蘇單挑普巴

上腦球王普巴

粵語

麥巴比都黃

so9今屆好廢

上場屈老人防線今場做垃圾

包皮學人開拖 高甸打波佢係邊啊

系你老母

蘇狗平時扮得少?

19歲法國影帝

點解呢個po可以咁多頁既

包皮 首項 黃牌

on9包皮

係現場
2:2
出現了

屌你老母個個尼馬上身

咬人 紅牌

又尼馬上身

插水

給我往死裡打

一早回左塘

普巴多舊魚

麥巴比19歲就玩串依d野 抵俾老屎忽屌

包皮垃圾到

黃撚左

第二個球證會吹插水

快啲咬人啦

普巴啲肢體動作好臭寸

力架真係ON99

包皮做乜鳩

普巴條柒頭又多手

普巴d魔性開始出黎

包皮學埋晒啲衰嘢

開拖！

包皮勁左幾場，開始做啲黑人憎野

youtuba做乜

麥包皮都食牌？

演技略嫌浮誇喎

真

華拉尼屌普巴 ?

安巴比狗黎

仆街食緊兩粒都插

普巴笠水

包皮呢下真心好肉酸

so9蠢蠢欲動

d球品認真麻麻

法國一樣咁 l 無品 下場出局唔該

包皮真係

屁馬

力架零舍多事

演技好撚差囉包皮

真係插得比較誇張

包皮垃圾

轉打美式足球

包皮個撚樣 抵比人屌

球王技術 訓

魔性澎拜！

係囉 成3千幾個回覆

包皮好學唔學
學屁馬d衰野

食牌

包皮跟得尼馬多

百鳩幾頁
好唔慣

扮野

D戲好差

影帝

包皮同屁馬一撚樣 影帝

普巴個腦真係三歲

俾尼馬教壞左

咁都唔黃？拍戲？

仲話包皮新球王

預備定下場對尼馬

上面先有條傻鳩話唔想KANE拎金靴因為佢無品

失波果鏡好似

幾好呀咁樣,好過成撚日開新POST

法國尼馬(插水)

死包皮

點睇呢

包皮果然係屁馬身上學到嘢

點解無1001

#3141 各位自己Block返

包皮 = 尼馬接班人

死黃狗

普巴乖撚咩

支持普巴 支持曼聯

垃圾so9 登機了

普巴被迪鳩斯屌 好似俾摩佬屌咁

戰鬥足球

學哂屁馬啲衰野

好學唔學

插水唔食得？

反正都輸架啦，咬鳩到佢下場冇撚晒人就岩

唔想黑鬼拎冠軍

包皮原來學尼馬踢法

今年個波真係好有問題
咁易遠射

塊包皮插到咁

球證個髮型咁有趣既

阿妹又想搶鏡sosad

畀我就唔忍

一定打傷包皮 干地 住烏 普巴

包皮19歲玩撚番人轉頭
咁就拖左5分鐘

睇下熱門回覆

兩球係袋 off ball cut都插水真係好多左

出丹比利啦屌

包皮下場拎埋牌
決賽停戰

仲假過尼馬

做乜撚野個po有百幾頁

唔怪得皇馬咁想買安巴比

鏟9佢啦插水插到咁

問撚完無1001未 admin解咪無囉 大驚小怪

好學唔學學屁馬

佢失明

個教練同佢講
我地贏硬架，冷靜
唔好黃牌，仲要對巴西

真心好彩基士文禁住，唔係普巴都九成食牌

普巴今場

奧斯卡之爭

睇唔到3141既

包皮d演技要向尼馬學下

c朗接班人

包皮係so狗面前班門弄斧
唔怪得so狗咁嬲

成班死傻鳩，包皮插水走去屌烏拉圭

法甲跟得尼馬多
好學唔學

咪係 學訓地

慘慘

4強洗底

洗底

安乜撚野巴比

Niggar

完全封鎖所有假分撚

4強洗底喎

咁都黃? 尼馬咪場場黃

女記者

見列蘇狗咁撚躁真係好心涼

2:0

出得dembele未

有無樣

踢斷包皮隻腳啦橫掂都出局

睇黎你已經完全封鎖咗

一下俾so9睇穿

140頁

法文啊屌你

烏拉圭啲波好正

終於踢番

等睇so9 咬人但一直未等到

我就係講緊個一幕
巴打都有睇到

剷傷 包皮
同法國 攬炒

岩岩條女

有無影底

鬼叫烏拉圭茅閪賤種隊
蘇狗又出名插水

垃圾隊有垃圾球迷

咁快dum波鐘

丙朗暗黑兵法

法國變陣未

有無囡囡著呢件波衫

呢個真，條撚屌乞人憎過尼馬

基沙文係咪唔想贏佢契哥？點解唔追波唔搶波？

樓上D巴打食得咁偏

咪係， 垃圾球隊

出dembele未

球證又阻住

屌 差屁馬幾皮啦
屁馬玩嘢人人吹佢唔漲
佢玩嘢差啲打交

咁好射

急乜

烏龜: ¿Que pasa?
黑鬼: Va te faire, foutre

球證玩單擋呀？

唔想3:0咁樣衰掛

包皮係咪跟得尼馬多

杜利素真係廢 換丹啦

其實普巴係咪有份踢緊???

插水狗包皮

放射

法國而家好放鬆 玩起上黎

四強洗牌

頭先烏龜條友好似趙左包皮一下喎

0:2 頂住啊

今屆成日利用球証做傳送

企d位塞撚住晒咁

屌你老味力架包皮

豬腦去左邊？

個樣似香港人

仲有機會架屌

數345啦

都幾靚仔

想睇SO狗咬人

點解條友英文名咁長 譯名得3個字 柯列達

2:1!!!

干地有無米六

對包皮好失望 插水狗尼馬之流

包皮=無中生有 尼馬=小事化大

你都傻既，犯規最小既隊係茅茜賤種?前幾場無睇波?

中國製波真係永不錄用

邊止一下
包皮第一次比人坐左下
底線烏圭又踢人
烏圭賤種球隊出局啦

岩岩想講 就比你地cap到

尼馬都話叫有比人踢倒
包皮連掂都無掂過佢

又block多個

重睇啦

點解烏龜個個都咁大波

向隊友致敬

尼馬果啲唔係插水, 而係好鐘意搞大件事

見證歷史 LM先

普巴零表現

簡迪真係好撚勁

今場基斯文轉邊分波幾好

烏龜唔迫比

full block晒假分撚

點解唔係1001既！？

男同女都係

丹比利呢!!!!

法國變陣442之後 威脅仲大左

出局 登機啦

基佬

基本野，唔好理佢就岩

我地係咪睇緊同一場
烏拉圭幾下抽水踢人睇唔到?
一下扮野坐落去一下底線踢人

普巴仲有20分鐘時間入波
加油呀

基士文同普巴都好差下

自己出去站務台問

烏龜好似放棄咗咁

3:0

又binc

法國真係好多nigger

班垃圾球迷走去賴個波

你地不如賴地硬

Dembele

又鞭屍牛油手

收起基奧特未

麥巴比係咪踢完上場心紅
好多時都好上腳

傻鳩返去cc台建國啦

唔係球閪波仲有得叫 而家等死

咁大波
點都係老母啦

我同你講前幾場呀，一場就變茅茜賤隊?，包皮插水就唔係茅茜?

而家既目標係要普巴入一球

有波架喎，應該係阿媽

Keyman最有資格講

Fuck off假分撚

老豆帶仔

扭完啲雪糕筒以為自己真係球王

但基士文刷左個入球同助攻

咁多假分撚

關咩事

你唔好賴場地有昆蟲

幾頁BLOCK3個假分狗

WE WANT DEMBELE

第二球你盲撚左？

咁撚茅閪唔係賤種隊?
邊隊抽水踢人先

Gay test

豬sir無力了

一個無心踢

一個踢法需要者
基本上都無入過20碼 都傳左幾球靚直塞
入波? no way

喊住口啜波波

今場焦點
牛油手 & 打交
就悶死

老豆都有波

14分鐘點追2球呀

今年個支那波真係搞到啲龍成日甩手

而家目標係普巴入波

其實係有得追 不過烏拉圭啲finishing

重肯跑，好過亞軍

烏龜今屈防守最強 得死球同龍門入到波 唔係咁易架

有無人見過普巴

有冇機入多粒

Keyman 嗰句...feel 到佢講到有眼淚咁..

日本

蘇狗快撚啲咬人啦

唔覺
普巴不嬲做dirty 野搶波，迫波，運個波上去
呢d好似唔顯眼工作，但好重要

港女表示 :

打鳩班非洲佬好過啦

垃圾烏龜仲垃圾過日本

關咩支那事，本身design 19

下下出波都中人

打交果陣見過

nzonzi

簡迪一個打哂個中場
普巴Wfc

基士文同普巴傳失好多波

又唔係咁講
今年都真係好多龍門話波出事
中間爆波漏氣唔火竹

然後某人要罰扮3000個名

斬極都斬唔入

前面幾場犯規數小過法國，烏圭係茅茜賤種法國咪賤過狗?

烏拉圭玩燒味

好心俾普巴入返一粒啦

烏龜呢場好似好無form
仲未知想踢咩戰術

豬SIR真係好垃圾
法國打得最好係簡迪

烏龜偷到一球就好睇

差得幾多, 咪又係散步咁

可能因為唔夠人高

球證尺度不一 爭頂同一個動作但唔同吹法

類似iwobi做既野

點解法國咁撚多力架

好on9
好多時反擊第一點都係普巴發動

冇左cavani好大影響

夠鐘番工啦 番去接更啦傻閪

不嬲都係防反兩翼斬

有冇人準備抄曬啲名佢

佢d譯音好奇怪 安桑斯

無cavani 廢左6成攻力了

今場普巴做撚曬嘢啦
擺明main防守無乜上前

第二球又係佢搶返黎
識唔撚識波

不嬲都係半場力
上半打咁好用哂力啦

快d 走la

究竟係男定女呢

法國今次打完真係五勞七傷

viu d譯名真係亂黎

2:1

慢慢行

烏拉圭加油

呢個真

你識法文? 利申唔識

丹比利呢仆街

基沙文踢波好似街場D阿伯

點解唔比丹/lemar踢

以下甚麼情況會出現在so9 身上？

1. 咬對手
2. 咬自己人
3. 咬自己
4. 咬球證

點解呀蘇無表現架
話晒金牙獎得主

豬腦係戰術球員，冇佢整體進攻會廢好多

有冇仆街到咁
換人都要拖

個龍門真係

有Bra架喎

烏龜邊有戰術 係防反架啦 只係反唔起 輸個死波加粒閪波

肯定係女

上場都係防反前面鳩斬
少個卡雲尼差好遠

好想奶對波

點解見唔到#3583

真心話普巴冇表現個d係唔係想佢下下一拎到波扭四五個再比直線入波

冇左個卡雲尼仲點踢呢個戰術

無樣好易炒車

擺明 係 女

一場P5巴打 收手啦

冇啦 十分鍾

不嬲入波果個先叫好波 仲要唔可以係球星 越少人識越好 代表自己識波

點解有咁多頁

烏拉圭冇戰術既，下下燒味

禁熱門回覆

Bra型都出哂

基士文無咩野心

尼桑斯咪啱音

法國龍就食左春藥，烏龜龍就食左屎

費撚事你班仆街開咁多個post

最後十分鐘打交腰暫啦

失左第2球成隊烏龜冇晒鬥心

釋放干迪

cam man 識做

普巴防守真係浪費

青頭bra邊都未睇過

熱心會員， thx

Keyman: 爸爸帶個仔嚟睇波

我唔知邊個係爸爸啦

簡迪幾時都會出現

iwobi先係

基佬想爆人

住烏冇氣喇

烏龜啲波冇乜邊場好睇

普巴! 啪啪啪! 入波! 啪啪啪!

卡雲尼唔只係一個前鋒 仲係一個右後衛 右中場 左後衛 左中場

少一個核心戰術無哂

烏龜應該真係無，成班無咩攻勢

豬腦爆人

飛釘

今場d吹罰其實都偏法國
比左都幾多得益
烏龜就吹左好多小動作
法國d插水就由佢

冇啦 烏圭完全冇攻力

Caceres戰犯feel

豬SIR食左豬油咁

仲唔咬人 點拎 3 屆紅牌呀？

烏好似成場都唔緊咁

宜家淨係想普巴入翻粒

蒙牛廣告
“蒙牛力量, 天生便強”

上半場有下大鵬展翅食哂位俾人吹
KEYMAN仲要話烏龜條友食哂位 明明俾人閘撚住哂

bincx2046

隻右閘冇次斬到入禁區

竟然會有一日卡雲尼咁重要

以上都冇
今屆係揸J同摸菊花

鳩斬

包皮一插即黃

3 屆紅牌都係一個紀錄啫

上場靠佢同牙so都夠撚爆堤子後防

斬撚完未呀個長髮佬，一係飛機一係中人

收包皮啦屌，比人踢架啦

卡沙利斯又斬出底線

3:0!!!!

而家買波膽2比0仲有1.57倍

買一百萬可以贏157萬

食咗蜻蜓呀

Keyman:真係做多左

又bin

事實證明靚仔唔好做龍門

想睇尼馬鬥麥巴比

贏咗呢場波就可以留多俄羅斯成個禮拜

咁係唔係柒
無人掂佢
仲要兩邊都黃

豬蛇都廢？呀新球王把握力好啲唔止2：0好耐

係蜻蜓

mola mola

南美隊茅多幾次 對面識跌 咪比人吹囉
英哥果場一樣 竟然可以講到係英撚出手先 你南美佬唔茅咪冇事

150頁，未夠4個post

每10分鐘bin一次c

牙so做乜撚野 以為隊友係美斯咩

完全冇人配合到so9

法國極多小動作全部唔吹 有心偏幫

扮咩高章垃圾烏拉龜

普巴快啲入返粒先啦

你睇下烏龜先啦

耶子今年做左全球最佳教練

普巴踢到咁都冇黃

跟法文嘅話個龍係唔應該譯做羅利斯
佢個s 係唔發音嘅
Giroud 個d 同樣係唔發音嘅

入一粒啦烏拉圭

搶自己友波果個邊個黎

輸冇卡雲尼

豬腦無佢，法國攻力會弱好多，有佢進攻會多好多範
雖然豬腦把握力麻麻
但佢可以頭鎚破密集防守，可以二傳，可以拉空

分組賽有場贏1:0，都係豬腦結果
而且好多時二傳好有威脅

猜晒你d時間

如果有cavani

銀河唯一同普巴成場幾多小動作
吹左幾多球
仲係到叫

你老母都冇就收收皮喇

可以出收山腳
三屆三個不同理由

烏拉圭波皮都掂唔到

烏拉圭無力了

3 屆紅牌係咪紀錄？ so9 要創紀錄啦 咁撚無大志架

丹比

丹比利

nigga

龜點夠雞跑

丹比利 天才？

留名睇3分鐘入3球

又輸比非洲隊

長髮佬真係唔多掂

奧丹打5分鐘

終於出後備

非洲隊要贏了

烏龜返歸啦

咁就咪學人block人老母啦
弱智仔
九唔搭八傻閪

迪金斯擺明落左order
普巴唔比過鵝眉月

垃圾力架出場了

總之南美球隊就係茅，法國就係最好，插水都係被迫

dembele

屌! 瞓教, 冇眼睇

丹比利!!!!!!

法國都幾識跌

安巴比對隊勁少少既即刻冇表現

你老母俾人輪姦左4次, 當然係4比0

牙蘇發脾氣未？

番歸啦

出了

閃電小子

singlebilly

法國真係黑人隊嚟

講真足球場上如沒有卡雲尼 打碌撚

烏圭好散

輸唔起就話人地非洲

鄧波鐘
鄧鄧鄧下就夠鐘

收啦，屌你

烏龜都真係掰掰啦

唉，卡雲尼好慘，明明佢比左咁多心機帶領烏拉圭入8強，點知係呢場因為傷而無得出，無能為力咁睇住烏拉圭出局

pogba勁到痴線

仲有時間

屌你老母法國已經半隊黑人, 仲要換入黎又係黑人 食屎啦

pogba又draw foul

屌 咁都吹

大陸落嚟？

普巴又搏到一球foul
但呢D唔會有人講

屌成隊大半黑人

輸比無腦nigga係咩

咸了

喊定先

3:0!!!!!!!!!!!!!!!

未踢完都喊既

未完場喊定先

果龍真係唔知點番自己國家。。

咁快喊

非洲隊你想佢換個黃種人出黎？

今年英法大戰

喊乜鳩

未完場喊

占美利斯

占美利斯喊定先

痴線，未完場就喊

你係咪好悶？

睇左烏拉圭咁多場 無諗過一粒都無

做乜喊

咸左

輸球罰球喊到咁, 又未完場

睇到好心痛

唔講以為今日係非洲某國對烏拉圭

陳展鵬喊

小學雞咩 係咪急屎所以喊？

未輸已經喊定先

高咁多都叫高左啲...

喊定

唔輸個粒咪又係入唔到波

喊

又喊包

咁快喊定

睇到都心up

唔好咸拉

洗唔撚洗喊呀

咪換左曪

ON9 一定贏既咩

輸波喊乜鳩

輸到2:0，都唔駛喊啦，點追到

輸咗要勞改

輸好多？咁快喊

未完已經喊, 好垃圾

咁都唔吹 咪反上腦

咬人 咬人

本身烏龜已經無中場，仲要有個膠龍

比賽有輸有贏 唔好咸啦

唉 慘到

入完第二粒勁散

幫cr7報仇

差少少

咁快喊定先

氣勢都輸埋

喊到

法國真係好多nigga

死烏龜真係好氣 未完就喊 又搶到 focus

場波好垃圾

踢波氣勢唔同 差好遠

卡雲尼就真係要

當完場了

咬人

呢d龍門真係好濕鳩
真係一個累哂全隊人既努力
好似karius咁

登機了`

咪燈呀

法國食撚屎啦!!!一分鐘碌一次，屌你老母

心理壓力真係

So9都可能最後一屆。。。

有P祖直射罰球

阿根廷都入到3粒
烏拉圭一粒都冇

喊晒口

處理得好啲比到丹比利啦

追1球 同追2球心態好唔同

喊乜鳩呀？輸係正常

比利時 vs日本 最高質

補5分鍾,係人都入啦

唔係好撚勁既咩

吹到世界第一防守嫁喎

機會呀

冇左啦

你唔茅咪唔碌

有品,刺激

喊又要俾你屌 惡撚過狗

好呀， 不如咬埋人先？

老老寶寶
今場烏圭有氣勢都冇用
全場都谷唔起

打交咁濟先5分鐘

計番4個post都唔爆

我諗 好多人等緊 呢幕

烏拉圭之前出線出得太輕鬆

Kante cls

臭雞lulu燈力失效

一百五十七頁

反正都無得停

邊個想輸

真情流露

悶到傻閪

未完場就喊定 個勢都輸晒 仲點追到 心理太差

feel撚到個種無力感

仲有4分鐘時間搵目標

破燈

朗

好想睇SO狗發爛詐

俾乜9 佢過到左邊空哂啦 不過唔知佢有冇左腳姐

烏龜冇力 斬都斬唔起

可能南美狗係原罪掛

香港人永遠唔會感受到呢d傷心

烏拉圭識唔識斬波

成班分分鐘波都未撚踢過嘅on9喺度話人唔好喊

D nigga 係咁碌真係
不過d 長傳真係好柒 無球入

好彩提子出咗局,唔係嘅話對法國c朗應該會噴血

少個卡雲尼
成隊波連攻勢都做唔到

日本最後輸得好慘

無左包皮咬邊個好

都唔影下卡雲尼

贏左世一朗都叫輕鬆

好難平衡心理

法國過唔到巴西/比利時啦

香港人日日都咁傷心

好似施丹咁 so9 真係好唔識諗， 3 屆 3 紅牌係好難破既紀錄 , 咁都唔做

🐢

讓單臂真係無得攻

無卡雲尼差成皮

冇法都有英架啦

法基？

蘇9而家唯一可以幫烏拉圭支持者洩憤既方法就係咬鳩法國佬, 做人做狗自己揀

又播

佢仲未收皮架咩

平時成日笑鳩卡雲尼
而家知佢係大佬未

Lu你老味咩 傻鳩

烏拉圭成場係到鳩斬 全隊好似冇默契 斬又斬唔到入去 高波又拉唔起

冇3紅牌
上屆好似係秋後算賬

呢球鞭左幾多次屍

喊乜撚野呀 唔係以為烏拉雞拎到冠軍呀？

屌又bin c

8強都唔齊腳，冇野好講

bin夠c未

最可惜沒卡雲利

柒到唔敢睇

一對世界級中堅
一條垃圾中場
一個廢龍 好難唔喊

過撚到格仔咩

播撚夠未 已經好慘

停賽係計埋聯賽架
佢又未退休

child登真係child登

Hehe

又夠鐘binc

無限重播

我係佢就見對面就咬

快啲整傷法國隊

屌拿聲 無得咬基斯文

又bin c

使唔使咁呀 瘋狂binc

BIN 幾多次

英有冠軍相

怒BIN

換人鄧波鐘

so9 上機咬 空姐 or機師 囉 咁

Bin7夠未呀

咬未

好慘 無限binc

十次都有

完場前整一粒

2:1

瘋狂Binc

剋星瑞典都過唔倒

球球到右邊鳩斬唔入
睇死你就換個高佬頂走哂

一陣完左場又會播

用唔到 4 隻腳就要用口

呢個梗嫁啦

估到烏龜會輸, 但真係估唔到0:2咁差既比數 一黎冇波入 二黎輸兩粒 最worst
寧願1:3 2:4呢d

烏拉圭淨係識鳩斬

等睇倒掛收皮

輸波喊住 比賽現實就是殘酷

烏龜啲斬波真係屎到...冇球靚

D斬波柒到

估唔到呢個po都要講
不可吹奏英撚

又有法包

無卡雲尼點解要不停斬高波入去。。。
好似無一球頂贏過

好激情

烏圭係咁斬有咩用

真係輸得好樣衰
仲要係咁比人binc

差唔多4千回覆

拎住條法包

南美龍都係有鋪罪人癮

斬！斬！

可惜冇卡雲尼

佢好快可以單機上連登

完

冇球到位

Block柒你

世盃係夢想
阿朗，小花發夢都想拎到，佢地點會明

返CC台啦on9仔

烏拉圭球球都俾人頂走

抵啦

Viu tv live都咁多假分狗

蘇9

改左無限回覆

無lu

法國要唔要讓番球比人

斬撚完十木 諗埋啲on9戰術

0:2 收錢

On99

冇左卡雲尼想燒味都難

蘇狗登機

4000個回覆 完場

咬自己龍門

4001

因為你老母接太多客暈撚咗

踢到咁屎 仲想晉級 on9 烏龜 , 登機咬空姐啦

辛苦哂

4004

係咪準備鎖POST

憑住包皮既入球？

4007

華拉尼：係撚麥巴比入

垃圾NIGGER隊 4強止步

🐢 橙

法國廢到 咁樣入四強

登機

屌你老母,又karius

4026

阿根廷可以3：4都好勁

法國真心守得好穩

悶

邊Q個講麥巴比入波

真係一球都唔撚入

乜撚野憑住安巴比同基士文嘅入球呀屌你老母

教練on9

又一球王登機

我要做 5005b

有球王美沙

入四強

英格蘭捱到去決賽先算

想睇牙蘇有冇喊牙吊

打完交法國就齋守唔攻

法國2:0

So9會唔會入更衣室咬個龍門

法國成半隊力架

返動物台啦小朋友

不如遠射好過啦。。
唔係諗住so9會頂到呀嘛。。?

好sad

入能硬

烏拉圭0-2非洲

成隊烏圭無人識猜波 去到三閘線就係咁斬

連囝鎖po 啦

基文尼斯

有無人知呢個post最多可以有幾多版

-6足球又贏

4063

尾段對面鳩斬嗰啲就係 開頭穿撚哂窿

登機啦

英撚有機會呀今屆

輸晒喇

小朋友終於喊完

細路岩岩有老母

Kante
MVP

唔係球王 美沙 隻臭腳
分分 鐘 4:4 補時

亂斬

見到占米利斯喊哂口
係咪太後生唔識梳理自己情緒

話viutv評測好過tvb既

仲有乜好講

登機了 咬空姐了 so9 去吧

有卡雲尼未必打成咁，起碼可以入到

烏拉圭今場真係麻麻...

163頁

個傻西籠仲係到扮fd

VIUTV係咪播埋陣間個場巴西對比利時?

4083

鳥拉圭一球都入唔到

會一個個隊友咁咬

四年前基沙文

烏龜個龍係咪卡利奥斯上身
一球傳比對手，一球甩手

唔播呀

我feel到keyman係同自已講

等緊又播

媽媽有樣睇

媽呀

Time to back home

意大利佬基奧特真係好靚仔

死烏龜咁廢仲想晉級， on9 球迷真係on9

烏龜抵輸 一味燒味 輸2粒重唔執下啲組織

牙蘇咬邊個？
A 龍門
B 卡雲尼
C 球證
D 對面隊

講波佬

好心up

想喊咁

第一屆世界盃阿麻

又影個bb

扮下喊都算你，攬你老母

4年前, 8強收擋, 比德國攪掂左

過嚟撚下狗不知幾好玩
成班傻閪嬲嬲豬

自己

wtf 原來八強都播兩場？

烏圭今場好似得一個入肉攻摯，其餘都係睇斬波

上場邊撚個踢傷卡雲尼？唔記得咗

我講bin c

唔係聽日10點個場先播

等睇10人圍抽烏龜龍潮文

B
我讀drama㗎

keyman即刻改口叫家長

冰島迷專業分析

多撚謝你的資訊

個龍門

仲要斬得差到呢

佢自從阿根廷出咗局就係咁'

可以點執

無左卡雲利, 中場又廢, 個龍又膠

唔係播英格蘭咩？

聽日先再播啦

唔係太搏命拉親大脾？

佢踢馬體果時都係咁

烏龜算係咁 盡左力

屌,咪播下線D垃圾波啦

咁嚟緊兩場要努力啲插水先掂

4132

洛里斯一個神救, 無了

登到now e👐🏼壞機

下屆入到16強再踢過lor

法國無乜勁就係後生

呢個post算少啦

今晚加埋求link

8000reply啦

好慘 卡雲尼同牙蘇應該都無下屆了

普巴鳩足全場都唔洗食牌
係好彩定點

冇計 烏拉圭讓半臂

卡雲尼 蘇狗

唔慶祝是因為半個烏拉圭人吧...

烏龜守得黎反唔到攻

係wo

訓先，thx bro

決賽有望10000 reply

烏拉圭中前場都未有後起之秀

戲碼都勁好多啦

英瑞, 肯定鬥妹, 成場波妹下妹下, 然後妹到加時, 12碼
俄克都應該係鬥妹, 妹到完場

唔知第幾個覆

英瑞肯定係燒味足球

唉 兩隊都係好球隊黎

仆街仔咪走數

阿根廷〉葡萄牙

冇卡雲尼真係好可惜

烏拉圭條龍骨用咗三屆,係時候要換了

自己拉傷
C7扶佢出去

中場有不過都偏防守型

阿根廷〉葡萄牙

結論

俄克會攻防戰
睇下克入唔入到囉

如果洛里斯個球入/冇失第二球，我覺得烏圭未必咁頹

烏拉圭都有人反真係

優勝劣敗

法國的確係穩定好多

無卡雲尼既烏圭差好遠..

只能講 有遺憾

佢又商場有event 仲有收視考慮 一定播2場早場唔會直落啦
點知下線咁撚鳩 都叫中英撚架啦
戲碼係點你都會睇架啦

傻閪

下屆基文尼斯都會換柏檔架啦

烏龜人口係香港人口一半都可以踢成咁有咩好反?
卡雲尼出到黎場波唔會咁

法國殺撚晒d南美球隊入決賽

基沙文入左無慶祝？

一陣紅魔殺埋佢喇

美斯入得一球
朗入左4球

結論？

好hurt好mean
咁又係 你地咁撚嬲

上面有條cc台入黎起勢咁反 都唔知咩料

半個烏拉圭人

佢同高甸好FD (可能

精華玩鳩烏拉圭

足球係踢整體ok?

個人能力？

亞軍成隊冇鬥心，散步
E朗對提子，兩隊由頭跑到尾

反都算，亂咁屌人茅，條有真係有病無睇波

個心口漲仆仆

兩條女 鳩up無極限

咁樣係春彈琵琶咩

輸死球+門將派膠啫 整體唔算好差

紅魔條防線

龍門派膠佢唔想慶祝

黃金一代正式收皮 占美尼斯喊都唔出奇

竟然識咩係彈琵琶

有品

巴西 比利時都好不幸走條咁既線

有無人知陣間巴西對比利時邊到有廣東話直播LINK阿

殺死左個門將

對烏拉圭入得嗰一球 跑？跑咗去邊啊

費事被人嘈交 同高甸又friend底

好有風度

入完好似想喊咁
個表情好驚驚

比利時走呢條線要多謝贊奴沙條垃圾出風頭

可以推到幾多

完場前咪有影喊果個細路既老母

係

電話佬唔慶祝

應該5000內收皮

真係要往死裏打

但冇佢，就冇得睇日vs比

算鳩數啦 輸咪輸囉
我都係買烏拉雞啦 但事實係0:2啊
唔好將所有責任推撚曬落卡雲尼到啦
傷左仲叫佢硬上 踢唔撚到水準咪又係比人屌

對家龍門派膠關佢咩事 唔慶祝係佢有品 就算佢慶祝都冇得屌啦

真係onj

仲未鎖post

死冰島咁廢仲想晉級 忽然球迷要克羅地亞讓咪仲on9

妓沙文 場上好似死老母咁

落場就笑到見牙唔見眼 假撚到

上一埸神級走位
同牙蘚做大one two

今場邊有？

日對英會好睇好多 鄉下對祖國

俾下面唔好再串我地冰島人OK?

咁傷撚左點踢啦你老母

真係算有品，呢啲咁關鍵既波都無慶祝

有品 唔落井下石

條女又9 up

條女咁撚串嘅

今晚 我哋都係冰島人
btw攞咗你po啲圖 俾返個credit你

人地話自己係半個烏拉圭人

買左0:2果d咪無品囉 即刻歡呼

機師文

鎖？

鎖得

講真烏龜其實好撚廢

真係算厚道

下一場點睇

嘩屌你點解會有4000幾個回覆嘅

有卡雲尼會好唔同

哇 屌 4000幾個回覆

又要再loop

Viutv死孤寒鬼

有卡雲尼都難打，何況無，8強都收貨了

jm9呀呢個post 170頁

支持巴西, 但又想巴西輸
比班歐撚踢歐國波踢撚飽佢算啦

假設野唔答啦 事實係冇出就冇出 唔通同FIFA講卡雲尼冇出唔計咩

以前一個二個係咁罵卡雲尼，今次個post終於個個都掛住卡雲尼

我都係隻手下注巴士，但個心想比利時贏

巴西

連登新玩法？

有卡雲尼有人造波 有人接應到蘇9, 而且對面要mark多個, 會好唔同 未必嬴 但絕對有得打

咁一定好過而家咁

4千幾回覆

科蘭年代, 卡雲尼確實變左廢鋒

不要再說了

哇以後啲Post 都冇晒1001架啦？

係咪可以推到下屆世界盃

其實場波贊奴沙入完其他隊友同教練咩表情

史杜安尼米堡都踢唔掂
gomez你之前又出得1分鐘
踢條春咩

希望比利時贏

法卡奧哈美斯組合仲慘 合作得一場半世界盃

英撚果場應該西波之最

咪係
佢同烏拉圭人好有淵源

岩岩KEYMAN定唔知邊個話高甸係基沙文個女個代父

科蘭😭😭😭😭😭😭😭😭

點解無封post

科蘭 卡雲尼

烏龜都未搵到第二個科蘭

1001頁?

唔知可以推幾多頁

我聽到諗左諗，代父係咪即係捐精比人果d

幾時冇咗1001 limit？

我都係，心諗明明係教父，乜撚嘢代父

完場 留名

你俾高甸中出

波膽已袋

點解咁撚多頁

4297

連仔去咗屌西唔得閒moon post

冇封聽日開一個post for兩場波算

？？？

比利時準備收工了

會唔會亂呀

之後英超會唔會都有唔係1001？

一場波一個post

我冇俾綠帽基沙文戴架

點解咁多頁既
第一次見

Gay沙文

冠軍

Sor

抄名嗰啲麻煩記得炒埋我

痴線 唔係1001就完咩